人民日報—香港同胞慶祝聖誕節嚴重傷害全國人民包括台澳新馬同胞感情

6月15日先係中國人嘅聖誕節